{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000534",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "모씨네 본점"
    },
    "text": "「モシネ」は忠清南道唐津市唐津市場ギル115に位置する食堂で、2017年に吉夢という食堂から始まり、今のモシネまで愛されている。 某氏の家は良い材料を利用してお客さんに新鮮な食べ物を提供しており、一杯の量を十分に与えてお客さんがしっかりと食事を楽しめるようにしている。 出汁は牛骨、豚骨、鶏の足を比率に合わせて混ぜてさらに濃くおいしく作り、出汁生産のために釜で10時間以上煮込み、鮮度のために氷点下35度まで下がる急冷庫を設置して味と新鮮さを維持している。 麺は市販の麺ではなく直接練って作られ、鶏肉は蒸し方を使って柔らかくおいしく調理される。 某氏の家は常に良い材料で体に良い食べ物を提供するために努力している。 某氏の家はテレビ番組の生放送トゥデイ(鶏の麺)にも出演した食堂であり、運営時間は月曜日から土曜日まで10:00から21:00までで、毎週水曜日が休みだ。メニューとしてはメインサンプラーセット、ユリンギセット、パンゲダククス、チョゲグクス、鶏肉入り混ぜ素麺、チョゲムルビビン麺、鶏コムタン、焼き餃子、チキンタイレック2個,鶏セセリ焼き,鶏首揚げなどがある。\n",
    "QA": [
        {
            "question": "モシネはどこに位置していますか？",
            "answer": "モシネは忠清南道唐津市唐津市場ギル115に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モシネはいつオープンしましたか？",
            "answer": "モシネは2017年に吉夢という食堂から始まりました。"
        },
        {
            "question": "モシネの出汁はどのように作られていますか？",
            "answer": "モシネの出汁は牛骨、豚骨、鶏の足を比率に合わせて混ぜて作られ、釜で10時間以上煮込みます。"
        },
        {
            "question": "モシネの麺はどのように作られていますか？",
            "answer": "モシネの麺は市販のものではなく、直接練って作られます。"
        },
        {
            "question": "モシネの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "モシネの運営時間は月曜日から土曜日まで10:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "モシネの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "モシネの定休日は毎週水曜日です。"
        },
        {
            "question": "モシネのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "モシネのメニューにはメインサンプラーセット、ユリンギセット、パンゲダククス、チョゲグクス、鶏肉入り混ぜ素麺、チョゲムルビビン麺、鶏コムタン、焼き餃子、チキンタイレック2個、鶏セセリ焼き、鶏首揚げなどがあります。"
        },
        {
            "question": "モシネはテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、モシネはテレビ番組の生放送トゥデイ(鶏の麺)に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "モシネではどのような食事を提供していますか？",
            "answer": "モシネでは一杯の量を十分に与えてお客さんがしっかりと食事を楽しめるようにし、良い材料で体に良い食べ物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "モシネの出汁はどのように新鮮さを維持していますか？",
            "answer": "モシネは出汁の鮮度を維持するために急冷庫を設置しており、氷点下35度まで下げています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 458
    }
}